大家唔洗食死一間黃店架！

灣仔如意冰室
灣仔衛理堂附近

推黃店

打手hi

推

宣傳黃店都打手

貼個list出黎唔好？

p牌

我都係
btw推

推下

如意冰室 假黃

點解甘講 認真問

灣仔仲有 嘗樂
幫過好多手足

我禁arm食完姐🤦 sorry

記住原則 屋企同返工附近黃店！！

第一間究竟真定假
一路都無見佢貼野
好似十月頭先見佢痴左張香港加油
然後又換張台灣設計師果隻加油
然後今日又見到畀人貼memo
但地圖見到係藍

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

推阿，鼓勵大家幫襯埋其他黃店，睇下list 啦

之前去過，D 阿姨好nice

其實點解地圖話佢係藍 （我信佢假黃，佢生意一向一般）

搵均都冇人解釋點解佢之前落咗藍絲

呢間偽黃店黎

睇facebook見到

18區黃藍食店Bot

係, 見到唔只一個人講, 依個po收番